東京奧運將推遲到2021

Veteran International Olympic Committee member Dick Pound told USA TODAY Sports Monday afternoon that the 2020 Tokyo Olympic Games are going to be postponed, likely to 2021, with the details to be worked out in the next four weeks.

“On the basis of the information the IOC has, postponement has been decided,” Pound said in a phone interview. “The parameters going forward have not been determined, but the Games are not going to start on July 24, that much I know.”

Pound, a Canadian who has been one of the most influential members of the IOC for decades, said he believes the IOC will announce its next steps soon.

“It will come in stages,” he said. “We will postpone this and begin to deal with all the ramifications of moving this, which are immense.”

日本仔又賭輸咗

日本仔真係慘 歷史上搞奧運都總會有阻滯
睇黎有排仇中

不安倍增

蝕晒啲錢

仆街買哂日本mpf

今年照搞蝕得仲金

咁光明會張卡出年先中?

阿基拉中左先

延期都蝕？

2021開幕禮上，會將某國隊伍隔開啲企

今年仲搞個個變晒殘奧運動員

莊家封左盤唔俾佢賭

fake news

封早一個月就攞盡光環
依家就比所有人屌
YOU ASKE FOR IT

BBC都有wor

下年仲有呢隻病毒又點?

見佢咁死硬頸真係想佢取消蝕到仆街，
可惜

佢前日大大聲講只要全部賽事完全舉行唔介意延期
又贏

仲係三位數字
改下d number咪得lor

ON99

繼續奶

同一條友兩個月前：點都唔會延期

雖然我都估會延遲
不過quote佢

不！安倍，增！

直頭唔撚俾佢地入境啦

不安倍憎

聽住先，下年都唔知得唔得

今年照玩實殘肺

今日有post講

關西大學經濟學名譽教授宮本勝浩上周估計，若東奧取消將會損失4.5萬億日圓（約3150億港元），就算延期1年亦會損失6400億日圓（約448億港元）。

點知下年支那送你肺鼠疫，恭喜晒

嗰少少錢

仇佢老母，日本仔跌完都唔識痛，繼續奶支那屎眼

你日本人？

有冇諗過係個隊冇咗

日本yahoo無消息，聽住先

太遲啦
大部份國家已經表明立場boycott你
得一個國家?先話繼續參加你個奧運

某人：壽終正寢

不安倍燈

仇唔到啦 經濟上完全依賴支那旅客

頂唔頂到去下年

如果真係延一年
Tokyo 2020 d goods實一堆人搶

另類救國

奶得仲勁

絕版

原來都唔係好多錢咋喎
濕濕碎啦

當年西班牙同土耳其申辦失敗
執返身彩

你做乜9

佢低能藍嚟
之前仲喺記者好廢嗰個post話佢哋係黑記

下年又下年

有冇預言家/時光旅行者預言過2020年奧運攪唔成？

兩個都大爆發緊。

又要沉落去屌

600億
日本人本身都唔想搞

歷史上？係點樣

格硬照搞先驚
Delay反而利好

冷戰果陣兩方陣營直頭抵制參賽
踢走佢玩單機啦

推遲一年蝕500億好傷?
2019年中國遊客洗左1250億HKD係日本

開單claim鳩支那賠錢，禾味濃

挑 嗰少少錢 我地一個島都三個奧運啦
仲可以延期一年添

東京風水應該唔夾奧運
考慮轉下個北斗七星陣

好多人果陣講過 好似話會有天災
個個估有大地震
點知係人禍

你係咪唔知日本係一個咩地方黎

奧運國?係咪無奧運搞就會破產既國家

起底見到了
原來係垃圾5毛

日元跌未？

3幾千億你估好多？

日本依家咁樣咪柒囉

唔係地震咩？

佢地仲窮過日本，如果俾佢地搞d經濟真係...

希望日豚今次醒，唔好再奶共抖音

對日本黎講係

4百幾億港紙又真係唔多
香港是但起少少野都隨時唔止

係囉，一條橋都起唔到

係連登仔眼中日本係咪窮過辛巴布偉

1cm 跳高

雙人武肺花式咳嗽

24小時感染耐力賽

運動員確診榜

應該要含多一年中共。

高濃度病毒呼氣盃

係條撚gdp世界第三

推遲點解會蝕過今年搞
佢今年搞實冇人去架

查實仲有成四個月 洗乜咁快決定

好多運動員都中咗
籃球足球嗰啲重災
加拿大帶頭話退出今年奧運
可以想像其他國家都會跟，尤其死咗勁多人嗰啲國家
繼續搞已經無意思咪唯有延期

日本係靠1964年嗰次東京奧運， 先經濟突飛猛進
所以安倍先上希望再靠奧運重建當年嘅經濟奇蹟

其實咁嘅情況搞咗都無人去

1940 Tokyo Olympics was cancelled too.

幾時有人講過出年個疫情會完結？

其實都明知冇乜實際幫助
係為嗰度氣勢啫
今時今日日本社會不能同當年相比

滿地可1976年奧運 搞完之後負債纍纍
主場館高空望落去一個O字型 民間俗稱"Big O" 搞完奧運後就叫咗做"Big Owe"
本來滿地可係加拿大第一大城市 搞完奧運後畀多倫多超越 翻唔到身

日本咁窮

到時唔止一年
沙中線都攪咁q耐

搞唔搞都是撚但啦 再唔係可以係武漢搞 慶祝抗武肺成功一周年

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

出年地震

日本仔： 支那我屌你老母啦

正確決定，不過2021年搞唔搞得掂喱單野仲言之尚早

日本經濟都低迷左廿年 點解你會走去買

但進完之後就房地陷家產

輸息都輸撚死

本來以為末日係2020
點知原來係2021

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

慘撚到奶共得個吉

令和第一年已經咁傷
日本人好慘

Trump live緊
本日重點訊息：
全球突破40萬感染人數
英國封城
奥運推遲一年

死要面又硬頸既國家

咩呀 地點未中喎

都仲未知隻毒會唔會玩到出年

班日豚係仇至好

柒碌

Blocked 仆街五毛

日本政府負債係幾多呀？

日本:[我發動場地魔法卡:奧運!]
中國:[我發動反擊陷阱卡:神的宣告,支付一半生命令你既魔法卡發動無效化並破壞]

日本:[You win]

ThanksChina

係美國面前不值一提

阿基拉。

仇條撚咩

班日本仔玩支那手機遊戲 對住班二次元妓女打飛機

班日本妹玩支那抖音

經濟又要靠支那

連動畫都要靠

派自由行拯救佢地
2003年香港俾大陸累死
之後係多謝中國

可能2021年先大地震呢

其實咁多年搞奧運都蝕錢
點解要爭住搞
同埋咁多人話搞奧運黎翻身

重要捐錢比cho

本身搞奧運可能蝕錢, 但周邊野應賺大錢

咁2021世界田徑同游泳錦標賽係取消定點??

挑，448億之嘛
我哋香港起鳩鐵港豬噢明日大愚用嘅錢夠佢延到2024年啦

出年係咪一定冇肺炎先

求圖頂帽變綠

中國埋單啦

我唔介意侵多次華 啊係侵支共 有知識華人死撚曬

推遲到2021又點會蝕
反日反到傻左？

早一個月講到只可以取消唔可以延期
咁緊係唔會取消

Push

話堅持努力唔戴口罩到完場嗰個係咪佢

你都幾天真

咁再下屆會唔會順延 2024/ 2025?

跌到愈甘，奶得愈勁

又可以出多次周邊 咩可樂呀 game呀
今次仲唔Fatfat

你問財仔借錢, 遲一年還睇下會點
投資左個錢, 個回報要遲一年先返, 成個經濟步伐亂哂
崇日崇到傻左?

越無錢越要奶
唔止大阪, 遲下成個東京都係殘體字

終於可以睇到日本對*所有*中國人都會笑住黑面既形象。

日本政府又唔係無錢
大部份錢都賺得番

其實蝕都唔會好多
要國民身份認同同國際形象宣傳都值回票價⋯⋯

你諗下呢舉辦呢四年spotlight 打晒落佢度
錢好過你掉落廣告

你呀媽係男人就最真

日本終於等到呢一日
日本之前一路繼續話搞，其中一個主要原因係如果日本政府主動話推遲 / 取消嘅話，會俾國際奧委會 （ 即係文中嘅IOC ） 罰好大筆錢。
IOC唔肯推遲，因為佢賣咗播映轉播權，遲播有機會好似英超咁，俾電視台追數。

唔係升咩

傻閪日本仔，抵撚死

而且情況複雜過借財仔好多

又跌返

可唔可以解釋一下

圖中五個人件衫係奧運五環嘅顏色
右上角建築物係和光百貨嘅鐘樓
4511係和光百貨地址

如果閉門作賽咪輸得仲甘，遲一年先搞係唯一既選擇

美國搞鳩啫
上得太快就嚟超美帝頭

真係好撚慘還債還咗差唔多三十年
搞到要加一項奧運税

如果下年繼續有咪好蝕!?

呢個病毒持續幾耐根本冇人會預計到，下年支國又爆多次咪又係死...

點解呢啲po無上到熱門

d 2020奧運game 可以出續集了

唔怪得 魅北克 咁想獨立

為左面子

類似一班朋友食飯, 埋單果陣話:「我請客」

【東京奧運】延期一年無須改名 國際奧委會：繼續叫2020東奧

由於新冠肺炎（武漢肺炎）肆虐，在全球多個洲份和國家爆發疫情，導致原定在今年7月24日揭幕的東奧未能如期展開，成為史上首個需要延期舉行的奧運。儘管東奧鐵定不會在2020年之內舉行，惟各方都同意，2020東京奧運以及2020東京殘疾人奧運的名稱將可在明年繼續沿用。

民間配套蝕死

1988年都講中2020係東京奧運已經夠勁！

個時我仲好期待伊斯坦堡贏
贏就再去多次 （順便去歐洲睇歐國盃）
點知比日狗貪污贏左個主辦權
而家好彩 塞翁失馬